---
title: Bijeenkomst
date: 2017-09-28
---

### Donderdag 28/09/17

* Workshop sketch
* Team bijeenkomst
* Werkcollege start prototype

Vandaag heb ik de derde workshop sketch gehad, we zijn wat verder gegaan met dingen. Verder zijn we allemaal op tijd samen gekomen om verder te werken aan het prototype. En in het werkcollege ook weer verder gegaan met uitwerken.
